Realizar un sistema de control de stock.
Se debe mantener el historial de movimientos de los articulos.
El stock de un articulo puede estar distribuido en varias ubicaciones.
Se debe poder registrar articulos nuevos, entradas y salidas.



En www.codeshare.io/lab1 copien y pegen lo que hicieron, separen con una linea de ===========

Articulo
Ubicacion
Movimiento


